\begin{song}[remember-chords]{title={Ona je samo za mene}, band={Big foot mama}}

\begin{kitica}
e         G       D         C \\
Mlada in sama v cvetu mehkih trav, \\
e     G            D         C \\
bel nasmeh se je v soncu lesketal, \\
e       G        D       C \\
kakor ptica svobodnega duha, \\
a       C         D \\
polna madežev…..od kalnega dežja.
\end{kitica}

\begin{kitica}
e        G \\
Ona je samo za mene, \\
D        C \\
ona je samo za nas, \\
e        G            D \\
ona ima strupeno lep obraz. 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
e          G       D            C \\
Postala sva eno v cvetu mehkih trav, \\
e       G        D        C \\
že je vzgajala v nama je žival, \\
e    G        D          C \\
dotaknila za hip sva se neba, \\
a       C         D \\
polna madežev…..od kalnega dežja.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ona je samo za mene, \\
ona je samo za nas, \\
ona ima strupeno lep obraz. 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
a     C     G \\
Kot naenkrat sem se je odbil, \\
a      C      G \\
kot raguji v krogu smo ril, \\
H                e \\
kar naenkrat so rezovi popustil, \\
a           C               D \\
kot duhovi smo iz iste čaše pil.
\end{kitica}

\begin{kitica}
SOLO: e,G,D,C \\
e,G,D
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ona je samo za mene, \\
ona je samo za nas, \\
ona ima strupeno lep obraz. 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
e    G          D   C \\
Ona je samo za mene, \\
e   G           D \\
ona je samo za nas. 2x
\end{kitica}

\end{song}
